點解黑人開心嘅時候會變到好勁？

點解黑人開心嘅時候會變到好勁？

無人想答 慘

黑人嬲死象

黑人牙膏

碌鳩扯向右

黑你問號

係洛（樂）克（黑）人啊

What?